關於加泰集會一事， 依個係一個好好體現民主精神既機會

其實正反兩面大家都睇過 未睇既自己望望

睇完兩方面就靠自己既意志決定
請記住三不
不分化，不割蓆，不指責